［痛愛］送Macbookpro比拒絕我既人....

係apple，一個Apple妹妹serve我
我：女仔鍾意咩色？
Apple妹妹：呢隻囉。女朋友生日？
我：唔係，今日唔再見，goodbye gift.
Apple妹妹：你咁好既，分手送嘢。
我：唔係分手，係佢已經拒絕我。
Apple妹妹：下？咁我建議你唔好買。你唔覺得佢利用你咩？
我：唔緊要啦，係緣分，我真心愛佢，我都驚佢唔收
Apple妹妹：不如Macbook啦，平d。
我：唔好啦，多謝你，你好善良。
Apple妹妹：提左你啦，真係買？
我：係既。
Apple妹妹：在我立場，希望佢唔肯收，你可以自己用。
我：多謝你。
Apple妹妹：希望你可以搵到鍾意你既人。

最後，好彩佢肯收

PS佢係我韓文Miss
PS為左可以全心全意愛佢，我同原本女朋友分左手，即使我知唔會有結果

假膠post
真嘅話你仲onL9

點解我冇遇到樓主呢d on9

唔好傻啦巴打 move on la
you deserve better

請問邊度覺得假？？

送俾apple妹妹好過啦

飛埋自己原本果半deserve咩better呀

我識日韓文都唔會show佢囉
唔係假膠就正一垃圾

我都掙扎好耐，
發現自己心入面無法同時擺下另一個人，
所以先分手
但我從無想過同miss表白，因為佢好唔鍾意我
我但求默默暗戀

我臨走果陣問左佢叫咩名，話有緣再見，我打算返去同佢講返件事

可能我係on9，
miss先咁討厭我...
佢唔再想見我啦
我心似比火燒

點包裝都好
你始終都係個賤男

都係，因為佢，我心靈出軌。
我同原本個女朋友已經一年，仲要係xx認識。
但我明知佢永遠唔接受我，我都咁做不智但願意

我想接收apple妹妹

我同佢講左鍾意佢之後，
我地基本唔會再見架啦
我應該默默喜歡佢直到永遠，不過佢依家已經唔想理我，我心好痛苦
愛一個人，確實係咁

假膠

我問左佢叫咩名，
而且驚唔認得，仲偷偷影左佢個樣，可能今日搵返佢，同佢講個女仔收左我禮物啦
apple妹妹係好善良既女仔

點解人人話我假膠，我好想知邊度覺得假

幫我轉告佢話我想識佢，謝謝🙏🏻

送比我

佢呢d咁善良既女仔
天使黎
我果日比佢搞到眼濕濕

我送完比佢，佢已經唔再理我啦～
不過呢個都係我自己選擇，雖然好難受，但比我幾多次都會咁做
我希望都有一個男仔咁鍾意絲打你

你送完比我我都可以唔再理你架
Come on!!!!

其實做咩要咁狠心
我又唔係追求佢
我只想繼續上佢堂，
默默喜歡佢
但佢話連朋友都算唔上.....

恐鳩怖毒撚

我唔係囉～
我拍過幾次拖啦，
係我第一次咁鍾意一個人
鍾意到同ex分手

其實我係傻定癡情，我都唔知
但佢唔再理我，確實我自己承受曬無盡痛苦

連朋友都唔係，
收學生成萬蚊禮物咁癲
唔驚俾人數臭起底？

你你戇鳩

apple妹妹一定係靚女

個miss一定充滿仙氣

同埋我大膽推測，把聲一定勁溫柔

我自己都覺得，明知佢好憎我，
一分鐘都唔想同我多相處我都咁做。
依家日日比火燒，但又唔想煩佢
我知佢對我連朋友都唔係

垃圾人定垃圾po

唔好搞佢啦
如果搞佢，我內疚一世
都唔佢話要，
佢話今日最尾一次見面，我先準備份禮物🎁
因為之前我話寫卡，佢話唔想收卡
我明白佢係唔想keep我d嘢所以呢樣係唯一對佢有用

我偷偷地影左佢個樣
我驚唔認得佢
真係好靚女架，仲要善良到天使咁
佢係三番四次叫我唔好買
仲話希望個女仔唔收

你真係痴撚線

咁憎你仲要你禮物
都唔方好人
你諗清楚啦

算好靚女，性格好特別，好聰明，好睇得透我（我算好難睇透既人）
我一世人，拍拖4次，佢係我最愛既，可惜永遠無可能但我為左全心愛佢，仲同女朋友分手

留名

我係但我都係義無反顧
我仲del曬ig同ex既post，po返同呢個miss既嘢，而且我打算永遠都唔del
佢對我影響太大愛得太深

你都神經病，得唔到咪永遠幻想佢最好囉，最愛喎，笑大人個口咩

拎張單黎睇吓先啦
唔係都係假膠po

遮住重要野就得

見面後
佢依家完全唔理我
雖然我已經預左，但都係傷心💔
但佢其實幾好人，我估佢想我死心先咁，我唔想怪佢

講啲嘢似足仙氣毒撚

人地係（我算好難睇透既人）黎架

我唔明點解話我假膠
到底邊度假

送多部比我啦 我幫你溝返佢

唔係暗戀佢過程，我已經知佢係我一生最愛，多於之前任何一個ex，
佢話唔再教我果日，真係接受唔到
因為我打算一直上堂，默默愛佢就算，無打算表白但更唔接受佢唔教我
最傷係佢話我連朋友都唔係
但其實我地好多嘢講，亦會去cafe，傾大家d嘢

條女好極有限，收得咁爽快，
就知唔會得你一個進貢
遲早出事

無用架，
我根本由始至終唔係想cow佢，
我只想全心全意愛佢
我知佢討厭我，咁只會令佢更討厭我

睇咗你同miss「往事」個post啦，識人兩個月就話最愛，你唔好癲啦

佢唔係咁既女仔，
佢真係唔係貪心，
我同佢去cafe佢都爭住比返錢我，
其實佢內心係好善良。
我比禮物佢之前，我講「無論我送幾奇怪既嘢，你都要收」佢應承左我先比
同埋佢知道佢唔收我會好唔開心

成件事好假， 因為apple staff只會叫你買apple care ， 但你個story 冇

自行浪漫化咗成件事

唔撚怪得唔鍾意你
畀我都驚咗你

你唔明架啦，
我同佢一個月，上堂已經半堂係度傾計，
我深深明白邊個係我鍾意既人。
我唔想拖我ex，所以分埋手

係iphone12pro，我驚自爆先改Macbook

一d都無，全部係真

就係個apple妹妹咁善良，
我先專登quote呢件事出來講囉
世界上係真係有咁善良既人架！同時都有我咁癡情既人！

ON9

咁有冇買apple care 先？

你係on9
ok？

無，佢循例有問。
但佢feel到我好傷心，所以我都feel到佢係hea問。
佢最尾祝福我搵到愛我既人，我真係想喊

愛一個人，咁都on9

咁你愛到佢老啦

Btw apple妹妹好好人

行開喇毒撚 唔係返工要ser客 洗撚理你你唔好再嚟搵我

咁仆街嗰個一定係你喎， 拒絕你都送macbook , 個staff 做到七情上面， 入晒戲， 你打賞個apple care 都唔過分啦

三頁都未見到女朋友同apple妹妹相認

我希望apple妹妹睇到呢個po，
我確實打算愛佢愛到老

拉

又一個毒撚痴漢
有無偷睇人地址送奶茶呀

佢善良既氣質，係睇得到，
就算係點，佢都唔會講呢d。
佢係真係禁住檯，叫我唔好買，仲叫我買另一部平d我覺得自己對apple妹妹唔住

結論: 樓主係on9仔 以為自己好長情

咁你而家爆左係iphone，自爆左未

我從來無話個女仔仆街囉，
係連燈仔屈佢仆街。
原來買apple care佢地有錢收？？
早知我會
對我咁好既人好少

On撚9，正柒頭

我又想問下
係咩現實因素令佢唔鐘意你呢？
有無機會突破？
同人地根本有男朋友無話你知咋

樓主戇鳩人嚟的，眨低晒自我價值

我無，蛋次次補完習，我都送佢返屋企，咁樣可以同佢傾多d，但無打算表白，
佢話要離開我，最尾一日先同佢表白

我真心長情架
我可以肯定未來5年我都愛住佢

搵人捉樓主翻青山啦

又點，我愛一個人
自己傷心，咁又on9

戇鳩到令人難以相信 就好似寵物傳心師咁戇鳩

佢無男朋友，我地會周不時討論。
佢唔鍾意我，我認真lun，中二病。
佢A0....從來無鍾意過人
我知佢無男朋友後，決定自己都變返單身。

我返嘉頓山就ok

我覺得係提升自我價值，
我覺得咁係真正愛佢，
不願對方唔開心，不願對方作出任何改變

咩事呢排咁多p牌低質假膠post上熱門

係因為你地咩都以為係假膠。
明明係真摯既暗戀，apple妹妹誠心善良既勸導，連燈仔就話假膠

嗯

食sales妹妹
加油
真心deserve a better result

有幾難睇透啊? 睇過
一個post 都你On9

認真，放過自己放過人啦
過一排你都會覺得自己笨柒

好真實，推下先

有無諗過
夾硬送一d 咁貴ge 野
人地收到心裏幾唔好意思
你又唔係身家幾百億 跌咗一萬幾千濕濕碎

咁尷尬
日後好難再見啫

如果唔夾硬送
好似普通朋友相處
會唔會以後仲有機會日久生情

送生炒骨好過

我有同個miss講返呢件事
佢話apple妹妹一定一世記得我
我打算今日搵返佢架啦

個Genius對你nice少少，你又唔洗咁肉麻
又天使又報答，做乜鳩
見倒有個傻仔做埋啲不智嘢
正常人都會阻止啦
你到時唔好又扯曬話鍾意人呀
一生中最愛咁呀 好難頂

佢嘅惡夢開始

毒撚係咁
人地對你好少少 就鍾意人
咪搞笑啦

白讚美？

弱智

你老味On9 po就上熱門

睇佢另一個post兩個都year4樓主好撚on9

我無鍾意佢囉
我想報答

apple 妹妹叫咩名

你唔好咁癲

唔講，總之係好善良女仔

你先year4人地分分鐘係姐姐

yes，應該大我1-3年

仲未有條女張相，講經咩

搵佢做乜 你個目標係咪轉向佢

on9......我同佢講返個女仔收左我禮物，我好開心

［長文］我與補習Miss的往事

你好撚on9

apple妹妹: 先生你係個好人

樓主真係天真到呢

樓主可唔可以俾我拒絕

因為你唔係女

無加apple care 當然叫你唔好買佢哋要追數，而家比你搞低個百分比

咁一係你送完俾我我同你講句「我地仲係朋友」？

唔緊要架 只要你送 你想我講咩都得

樓主好樣衰？連個sales都唔想理你咁

劇毒post

你條女都好彩無同你一生一世
唔係成世人跟住你痛苦一生

祝樓主單身一世
因為係抵死既

冇話你啲事件係假，係你將你啲癡撚線行為正常化
跟住講到以為自己係情聖，喺到傷春悲秋呀

唔想仔講啦，
我已經失去人生意義

係既，我係on9一個

垃圾一個

真？好啊

我要iphone 12 pro max 512gb
你想我當你係朋友定以後唔好再見？

朋友啦...
不過我想del po了

好撚肉酸

yes，垃圾所為

收咗部MacBook先講

你個腦

送比我啦plsssssssssss🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
我都會唔理你

多謝祝福

好撚中二病

哇，你真係仙氣毒撚個類人黎，好恐怖

想溝Apple妹妹

樓主好撚好笑

痴撚線救命，時下年青人10個有10個上連登

等緊apple 妹妹上黎點你相

然後再買部macbook俾個妹妹

妹妹：Imac好似唔錯

柒到仆街

好仔鐘意咩色？買Graphite？

嘩屌咁似買奶茶上女仔屋企嗰個痴線佬嘅

點解連登咁多痴撚線情聖

毒撚真係好恐怖
你唯一一樣做得啱既野就係同ex分手 放過個女仔

到底邊個痴線啲